721警犬唔比人去金鐘又強制遊行時間9點就完點解無人講

721比警犬強制改咗終點做灣仔又9點就cut
姐係想屈我地9點唔走就非法集結方便清場
越過灣仔又清
各義士一齊諗下有咩方法應對

宗教集會囉

預左一戰 洗乜諗